機場集會都話要走，咁不如宣佈成個運動直接收皮算啦

On9

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完

叫人留既 唔係鬼 就係戇鳩仔
屌哂你地老母全家

咁安全既全球第一國際機場都話唔敢留
你地直接向警察自首算啦
呀你唔洗，你係鬼

走呀！留既人除左想坐監之外我都諗唔到點解要留

今日所有航班已取消!取消！取消！取消！取消！
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散！一齊散！一齊散！
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦
仲有咩好留呀
仲有咩好留先
點解仲要留係到

問題係，留係到嘅目的係乜？

祝你死全家

安全係因為要保護旅客
無旅客，安你老母全咩

唔撚用腦都唔好害人啦

721

機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

中國香港警隊都係全球最優秀之一

Be water

又話還眼 還咗去邊到呀?

香港人除左善忘 都好快無左團火 散你老母

留係到 然後呢？等俾人拉？

笑咗

咁6.9開始有邊次唔係最後都要番屋企呀? 咁個運動有冇散呀?

agger,今日早d返去訓覺,聽朝早d再黎過

鬼黎？
留喺個無旅客嘅機場度送頭有咩意思？

樓主係鬼

咁五大訴求有冇達成呀

聽日再去機場

一鼓作氣下一句?

發夢時有班人學術討論
如果大家去打爛晒個機場咁就話一鼓作氣姐,你入去既目標都係9坐,咁講咩一鼓作氣?比你坐到三日三夜好唔好?

下，我仲以為大家要黑警還眼，得個講字嫁咋?

成班和平坐哂係度，佢咬你食咩
不過你地鍾意向極權認低威呀嘛
走啦走啦
走咗以後唔好再出黎搞野啦下
垃撚圾

未，所以咪要繼續努力
今晚捉曬機場班手足，咁我地咪即係自斷一臂?
比人捉左，仲點繼續努力?

停哂飛機唔係目的咩，勿忘初心呀呀哥

今日捉十個 明日捉十個，而黑警安然無恙

咁梗係啦,你見到有黑驚還左眼未?有示威者郁手未?

標題唔係還眼?得把口1only?

走完再出番黎有乜野問題呀?
呢兩個月黎有邊次唔係走完再出番黎?

姐係口頭勇武啦，得啦 咁呢場運動收撚皮算啦

還眼會唔會喺幾百隻狗在場時做呀
畜龍捉人都係等人落單先捉啦on9

請善用起底功能

搞清楚今次活動係咩,
1) 而家已經無客, 你無宣傳既對象
2) 已經令航班取消

好驚捉唔到人冇得升呀？生滋狗

你散水咪會有人落單囉

好驚無得永續社會呀死左膠?

回億小子依個acc都出嚟咁行對面就無錯喇

推

OK你一個留喺度

機場孤島嚟架

71咁全部一齊走咪冇人落單囉
尾班車時間過咗一定唔夠人點都會落單

起底功能

姐係割蓆咁話啦喎依家

著名五毛嚟

不如你收皮先啦
航班取消晒都唔叫達到目的？
唔通你坐多陣比人拉淋病會即刻應承你五大訴求？

推 叫人留嘅唔係鬼就係戇鳩仔

散呀

5毛吹風叫人留
咁姐係要走
多謝曬

其實簡單d 諗，成個機場塞滿人，佢可以做乜？放tg??

圍城咪圍城，遂個拉？點拉？全部登記id都搞唔掂啦

五毛收皮喇

屌你 你up得出第一句都知你On9啦

你條on9而家同我死入機場唔好撚走

屌你老母 而家黑警玩喬裝呀
佢求其搵個人衝擊就已經可以拉哂你全部人

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

忍唔到要覆既, 就請 click埋 不推文回覆,
無謂畀個 標題浮面

此回覆乃 不推文回覆

起底 不推文 負評 上一頁

唔好唔記得前線有鬼

唔好咁天真啦
佢哋而家有咩做唔出啊？
琴日都係地鐵站放催淚彈啦
就係圍城逐個拉你
玩到幾點都得啊
反正冇旅客

無錯，就係一個一個拉
有咩咁難？
我封出入口，一個一個咁拉
拉唔哂 我咪放囉
拉你10000人，放你50000人
咁好唔好？？

又當10000人死士？
用下腦啦

塞撚咗勁耐，成見事好撚鬼，所有去咗機場朋友whatsapp都單take

你都On9 狗點做都冇蝕 我地啲兄弟就少一個蝕一個 同啲狗搏乜撚

洗底三毛認證

冇裝冇物資冇街坊冇車冇路
乜backup都冇

惡臭三毛回憶小子都叫人留
大家快D散

1. 因為己經 cancel晒所有航班 - 冇晒所有職員同旅客
2. 港澳辦 出口術 講有 sign of terrorism - 大條道理

希望ching出去擋彈

政府做法實在太鬼
唔想有任何人有事

你好撚鬼喎 到而家呢一刻仲攞香港機場係全球第一國際機場黎打飛機 香港警犬都比人話係亞洲最精良嘅部隊啦

要戰返出去玩暗戰

支持樓主入去送頭

中美和好未？

都無飛機，留仲乜
已經成功癱瘓左航空
走啦
去高鐵站好過
留系度等被挖眼打斷門牙？
咪痴線
已經部處好可以殺人架啦

不推文回覆

呢條能樣，鬼能到，係咁叫唔好走，守住個孤島把能咩

你覺得臥底會乖乖哋同你坐?

無遊客到 根本就宣傳唔到香港嘅情況
留喺度冇意思
今早目的已達到

目的達到仲留係到做咩？無遊客呀，我都好少叫人走，但問題係機場得一條路走

Hide Blocked User - 回憶小子

不如講下點解要留啦ON9

香港夠係全球最安全城市之一 乜嘢都比克警破壞晒

起底，五毛，負評，不推文回覆

樓主係鬼

想消耗前線戰力

三毛叫你留 大家識做啦

巴打你留低幫手電後啦咁，我地全部展望你了

咁都達成左癱瘓嘅目的啦
你做完嘢收工都唔會留喺公司啦

屌你 你係死黑警啦
毅進仔講野低智商
收皮啦 留黎做乜鳩呀

係咪仲想見到咁

好撚好笑 搞抗爭搞到好似嘉年華

你係機場?

定係你想set台代表其他人

起底 負評 封鎖 上一頁

此為不推文回覆

同意

過完呢2個月你講得出呢2句就知你個底係乜啦

出機場為咗啲咩你係真係知道清楚？

冇哂旅客 佢地就唔洗同你客氣

今次走咗 留得住個人 日日去都得啦

香港以前夠係最安全城市啦
代表乜？
散水咪散水囉 be water嘛

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

要留要走自己諗，出面嘅人諗點幫入面的手足
721 811

前設是無臥底，無白衣，無黑社會。

但如今，政府寫好了個劇本不是如此！！！！！
臥底，黑社會，白衣人，剛剛吹埋恐怖份子襲擊。明屈啦！
大家平安，安全！要繼續抗爭，不是送子彈俾對方呀！
何況，如人多，他們生事，正正合理化他們封機場，濫用暴力！！！

求下年青人們先退，目標已達！！

留得青山在，那怕無柴燒

依家差佬要拉你隨便搵個理由都得，好明顯

旅客係盾牌，冇旅客就玩64，現場自己諗，但要散晒都要時間，唔好咁遲先決定

屌你老母冷氣軍師唔好唔理手足安全呀
你收撚皮啦

你個講法只適用於狗仲有人性同肯遵守遊戲規則,宜家佢地已經完全唔需要,亦無打算守任何警例/法律,困係機場個荒島而無合理對等武力情況下,完全係送頭行為,話知你和理非定乜,就算你唔打,黑警扮義士先打,或者直接打9義士,你係無辦法可以玩到落去,根本成個香城online就係要諗點可以重新玩過,你打LOL隻英比人改版你都要諗點出過d技啦,唔好送義士去死,犧牲無問題,但唔該有意義!!

On9仔block 得

散水撚真係好on9

講咗咁耐都係唔識不推文
兒登傻囝真係

趁仍有遊客，一齊走安全！

1989年6月4日
你會唔會咁講
你會，因為你都覺得和平集會唔應該要走
30年之後
你竟然都會講同一句說話

回憶小子認證大家快D走

所有人俾狗捉曬個運動玩都唔洗玩落去呀On9

不推文

咁多人唔知回憶小子乜料？

真係最後走唔到嘅人全部坐喺地下
大叫起身嘅全部都係鬼
等佢地冇理由話有人衝擊

一定要無可奈何先咁做
認同就share出去

吓?最安全嘅城市?你古代返黎定極醜惡黎架?

登記曬1萬個人嘅id會係一件冇可能嘅事？
全部路封曬你點走？同黑警肉搏？
依家入面全部和理非
走唔到嘅肯定比人查id

推p

E+已經停飛，冇旅客掩護，再出解褲軍都冇有怕，連地勤都撤走，出埋聲比你哋？仲話on9？
磨爛蓆先on 9! Be water 留得青山在。

屌你老母冷氣軍師
知唔知就算走都好難走

屌你老母就等你呢2句
你隻生滋狗露底啦